破壞人地結婚有咩方法

佢係本身有男朋友既女同事 好想俾啲教訓佢

原因呢

你女人就識 著條摟屌裙 加對黑絲
引條仔上床 影相 四圍貼

大家都係同時入職 我地從事教育工作接觸小朋友同家長 我都做完呢年唔做 廢事對住佢 原先都冇諗過同佢一齊 因為知佢有男朋友 佢主動黎搵我
從佢冬天勁凍4點幾特登搭車黎我個邊一齊返
無啦啦對人咁熱情咁好感 之後一齊做男女朋友應做既野 好啦持續半年 隔左兩個月佢話同佢男朋友結婚
其實我冇諗過爭佢 佢真係好衰 我想令佢有啲教訓

我有佢裸照 我冇諗過用呢點
我想去上司告佢一狀

屌完冇手尾仲想點

賺左啦仲搞人

咁你一開始就知係啪啪friend, 男人R爛塊面為乜

佢有諗過同我一齊 我當初好傻

係回憶照片度放出來

貼個閪出來啦

又一件心地唔好既廢西

男歡女愛既事好平常
你自己明知人地有男朋友 自己又無本事正名
依家過去左你永遠都只係啪啪friend
所以你無資格攪人結婚

你攪事 只會令你變成怨婦 move on la

佢對你騷首弄脂，都要你受先得架。
你講到佢迫你同佢一齊咁，你講完面唔面紅？

算啦，辭職去下旅行散下心好過啦，你期待你搞到佢結唔成婚會同返你一齊定係會後悔咁樣飛你？

損人不利己，何苦。

我勸你唔好用個啲祼照，為左條臭西去犯法唔值。

高天鷲機槍掃射.jpg

Keep住做SP

用前男友身分祝福佢地

keep 住做sp, 氹佢中出

等佢大左肚都日日擔心老豆係邊個

做sp啦傻

婚宴上唱阿牛

垃圾，咁都忍係咪男人嚟架
放咗裸照上嚟先